 atendidas as demais exigências da lei ter seu registro efetivado pela justiça eleitoral após a promulgação da constituição parágrafo segundo na ausência de norma legal específica caberá ao tribunal superior eleitoral editar as normas necessárias à realização das eleições de mil novecentos e oitenta e oito respeitada a legislação vigente parágrafo terceiro  